以前讀書嗰陣時有冇遇過啲老師係有精神病？

以前有個外籍老師
教英文嘅
上上下堂無啦啦自己喺度笑
又無啦啦喺到"啊！！！！"咁鳩叫
第二年就唔見咗佢

黃思X老師

仲有一個成日掉學生啲功課落地
又喺第二年就唔見咗

淨係試過遇到啲鹹濕老師

中學有鬼佬老師一見到邊個上堂訓覺就除左佢隻鞋放出去黑板

中學有個數學呀sir成日襯女仔訓著教
打飛機射精落佢個頭到

小五個年有個中文科老師精神病跳樓死左
佢好有心教學生 係會推動到我地去做好份中文功課